楷仔間公司成日拍埋d廣告 去暗踩香港寬頻真係好撚小家

好撚低汁
畫埋d低b圖
又話咩恨死隔離

乜HKBN何嘗又未拍過廣告踩PCCW咩

幾好吖